又喉嚨痛，按經驗黎緊應該準備發燒

但我唔想燒 巴絲請教下我要點做

ps已經隊緊暖水

因咩燒

去涼茶鋪飲感冒茶

我都係咁 喉嚨痛之後九成會發燒

夜瞓

依個鐘數邊間開緊
好期待聽朝瞓醒燒到仆街。。

可以點

呢排連登咁多人有aids

冇得點 未發燒就等退燒

次次都係涼茶舖 最快有效
仲快過抗生素

李斯得林